有冇人開始周街屌警犬?

不停同佢地講香港唔歡迎你地
同佢地講佢地係警隊高層同港共政權既棄卒

警告你地唔好再屌警察老母

要軍歌軍歌！
（急）需要一首強而有力的軍歌

係多人既地方先好，小心為上，提防癲狗

每次一見到即刻講：走啦 香港唔歡迎你呀！

Fuck tge popo 屌你老母，唱歌係咁架啦

唔使𨳒，淨係用鄙視嘅眼神得。

我諗唔好講粗口，可以試下扮fd咁數落佢地

又諗起 講" 好玩唔玩玩阿sir" 果隻警犬

著緊制服唔好

影佢地相，等放左工先屌

連我個個一開始話示威者收錢既藍絲老母都一路睇新聞一路屌鳩班黑警

其實行咇嗰啲普通軍裝仲未被污染

再加多啲恥笑啦！蠢到豬西，連林鄭講嘅嘢都信林鄭連自己都保唔住呀，點保佢地班散仔阿。衝出嚟祭旗啦毅進仔。

警察齊上齊落㗎
喺學堂一個做錯全世界一齊罰
屌到佢哋懷疑自己點解冇毆人都要俾人鬧
懷疑警隊高層 懷疑政府就啱

岩，唔好講粗口
冇用的

心理學黎講要搞到佢地反思自己幾咁垃圾

好多都係PTU嚟

散仔俾人屌完，自然會影響都其他狗仔
要係內部瓦解呢個不法組織

推

垃圾

前線警員有兩萬
如果令到呢班人叛變 警隊就會瓦解
大家千祈唔好咁做！！！

唔敢,
驚比警犬打,
佢地無人性

普通軍裝都要入ptu
其實無咩分別

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇